強烈建議機場 播片播警犬打壓 文宣集中五大訴求

講多無謂 睇片最實際
集齊各大記者既警黑片 集中播放

而派文宣 可以集中五大訴求
簡而精 將焦點放返落政權到
當然附隨一兩張警黑過期催淚彈冇問題

要向全世界重申一次
我地既勇武又好 和理非又好

目的只有五大訴求
槍口永遠對準政權 政權包括軍犬政府

光復香港
時代革命

我推 我推 我推推推

推

張執到嘅彈殼排好
下面補一句
We request for freedom and democracy
We refuse China Extradition bill
But these are what we've got

利申：我英文差，搵啲讀英文嘅搞搞佢

pishhhh

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

機場彈頭展覽有得諗！(2)